【求救】office黎左隻不速之客

我office唔係好大 今日見幾好天就熄冷氣開窗
點知黎左隻勁大既黃蜂黑蜂之類
點算好 d女同事又怕 男同事放哂假
我有陰影
求救

求陰影面積

出左女同事圖先再諗下點幫你

次次睇到啲蜂post個腦就會自動哇！

星期日都返office 仲恐怖

渣ga

靚女黎 唔出圖

熄燈 所有發光嘅野
用光引佢去窗外？